**Q:** What is the general stat priority?
**A:** Haste > Crit > Strength > Versatility > Mastery
__THIS CAN VARY FROM CHARACTER TO CHARACTER PLEASE SIM FOR MORE ACCURATE WEIGHTS__

**Q:** Are there any breakpoints we need to aim for?
**A:** No, there are tons of breakpoints that are not impactful outside of a sim. Keep getting more Haste and Crit.

**Q:** Is Avatar or In for the Kill better for M+?
**A:** In for the Kill is generally better, however Avatar can be used if you coordinate with your group for large pulls.

**Q:** Is Fervor of Battle viable in M+?
**A:** No, Massacre is still much better for single-target and AoE. 

**Q:** Rend sims higher, should I use it over Massacre?
**A:** No, Rend may sim higher but is worse in practice. Massacre is much easier to abuse.

**Q:** Is Second Wind Viable?
**A:** Yes, in some cases in raid "Environmental" damage doesn't break Second Winds healing. Ex: Mythrax and Bursting/Greivous in M+.

**Q:** What Potion does Arms use?
**A:** Bursting Blood is better on single-target, Strength better for AoE. However the Strength pot is almost as good as Bursting Blood in single-target.

**Q:** What are the best Trinkets for Arms?
**A:** Since Titanforging makes a lot of gear relevant, you can check out the Bloodmallet list here. - <https://bloodmallet.com/index.html#warrior_arms>
